【履歷風波】何君堯涉立會選舉失實聲明 廉署正式立案調查

建制派立法會議員何君堯的律師資格近日引起爭議。據本報了解，廉政公署已就有人投訴何君堯涉嫌在去年立法會選舉期間，就其專業資格作失實聲明，涉違反選舉舞弊條例，正式立案調查，日內將邀請投訴人詳細錄取口供。本報正聯絡何君堯作回覆。

廉署發言人回應指，根據政策，廉署一般不會評論個別案件，根據署方的法定職責，會在接獲涉嫌違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》的投訴後，如有足夠資料，必定按既定程序依法跟進。

何君堯去年在立法會選舉競選宣傳單張中，聲稱自己是「新加坡和英國及威爾斯執業律師」，但相關資格近日遭受質疑。何君堯所屬的律師行網站，日前修改何的簡介內容，由原本分別寫有「成為新加坡執業律師」和「成為英格蘭及威爾斯執業律師」，變成「獲得新加坡執業律師資格」和「獲得英格蘭及威爾斯執業律師資格」。

資深大律師湯家驊早前曾表示，如果要做律師，首先要取得執業資格，但非等於可以執業；如要執業，要再取執業證書，若沒有就不能執業。

推到佢仆街

正確態度

今次就可以睇到背後會唔會有勢力人士叫停調查
定係睇到佢變左棄卒呢?

何君堯會唔會幫自己打官司

自辯囉
自辯唔洗執葉資格

食住花生等睇戲

廉署已經冇撚用，調查完咪又不了了之，689到而家都冇事啦

做咩呀, 突然間死曬狗咁唔出聲, 殺呀嘛, 瘦我呀律師

查完俾返個詳細報告放我枱面

推

執葉都唔准呀

DQ

西環契仔
另一個唔出聲住
係背後放暗箭

dqdqdq

yes!

近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
Redbaron
Warden
newlife
優美開始
D_wade
人見人愛
精神錯亂最佳代表

希望唔洗推到下屆再選

d回應咁此地無銀feel嘅

icac 冇晒公信力 查完又不了了之

禍從口出 抵死啦

舉報選舉舞弊 你我有責

癡線 咁少正評

睇見香港染紅沉淪到咁真係心up，明明咁多組織可以打巢佢，淨係得廉署肯做野，廉署都算係清泉

哦

過三個月後

經調查後證實並無明顯證據證明失實聲明
不因為本處不會作出起訴

抵撚死啦奶共狗

大口婆係689 派入去icac
689 點會有事
不過大口婆走之後呢就唔知啦

之後應該可以街邊執葉

689下台後，猶太人就拉咗部份小桃園飯局嘅人，加上張震遠落鑊，希望689都唔會太遠

好想呢D契弟身敗名裂.....

唔係喎，佢本身已經身敗名裂架啦....

但點解仲可以咁大聲講ON9野.....

呢d咁既人

笑撚到我

聽住先

ICAC好波

唔知會唔會係易主後
第一個被清算／祭旗

個時曾都係落左台之後先被清算 689岩岩先下台等多陣先知係咪真係不了了之

話自己大陸律師咪算囉
英國喎 搞到咁大
變棄卒都似

廉署全香港睇住你做野呀 正經d

唔好俾佢停

查完咪又係無事~

Wfc了

推推推

貪曾同新鴻基係得罪習近平被清算，689有習種照住，無事既

立得案查，都有d機會

最後無事

信唔過啦

告恐嚇果邊差佬放軟哂手腳喎

ICAC 都好信

過完中秋出黎話無事

立個案查 但結果係無失實 反而比何妖用黎笑尻你班廢青

查下姐，真係告咩

執葉

嬲

食屎啦垃圾律師

事件進入法律程序 -> 唔洗再回應 -> 丟淡事件 -> 隔一排話經調查後決定唔起訴 ->最後冇事

不嬲都係同一招
以後提親依單嘢所有保皇狗都會一句「係咪犯法由icac判斷啦」耍走你

廉處：何既行為未足以構成犯罪 調查完畢

9up

DQ!

多隻香爐多隻鬼 夠鐘做嘢啦獻世派

有邊次查完係有事？次次都會係冇證據就結案心

屌禁錯負皮

小鳳姐下個到你

不如改做志願係獲得英國執業資格

做完四年先起訴

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

kk幾時去英國投訴

除咗佢
禮義廉仲有人虛報，做咩唔查埋

何君堯受查 范國威廉署錄口供

咁好難搞喎，政府唔查又話包庇，查又話耍，咁應該點？

包保無事

熱烈地彈琴熱烈地唱

會有事咩？

冇人理

啲人仲理緊個關人撚事嘅曹君如

留名一身蟻

堯堯又無事，多謝君如

好善忘

再推

邊會有事架
廉署都好信

推到仆街

我推

無咗件事